吊你老母，8月5號全民大罷工每個台都要有

推，比人知呀，8月5罷工post先係重點，其他請當支線